CS:GO (62) 🔫 SUMMER

HOT

hihi

dim

summer goal

sleep at night

LM

怪那一位賴g搵

new desktop setup!!!

s1uj0r!

❤summer

中環d女又咁搏

xem 點睇

Dreamhack summer

想試下亞洲短鳩

聽講後入心理上感覺長的

收到風河囝已經啪緊個鬼妹

估唔到一個月都未夠已經偷跳....

@kennel

I think i am the only one want to work in CSGO Industry

而家OW D PRO 唔出SUP既

grind

kennel

真

好撚淫

好想淨係坐係到睇一日女

鐘意飲iced green tea latte l0r!!

愛情就好似擦子膠

每次用完之前，都已經唔見左

d褲zip晒入屎忽 好想幫佢整返出黎

見到個女人波彈彈

淫到

銀包得5舊水 希望有得屌

giveaway

屌拿星
3個LAN同時一齊打
11點仲有葡萄牙打墨西哥
要幾多個MON先睇得晒

Minor Qualifier唔使睇

邊有免費既午餐

Real ga

things free of charge are not always free good

there are opportunity costs

so u r right there is no free lunch because this is not a free lunch at all

好lan餓

Come out eat

no wor

call jor pizza hut

Ho lun inch
Incher than gril

ming suen aug eat with me ^^

this ok

as always

yo nigga

在花漾年華之時，我們仍然在皇宮裡愛得轟轟烈烈。

當我變得成熟時，你卻離我而去。

沒有了你，我為了生存，忘記了當初入宮的心願。

只求有一夜安眠，我只好拿起刀劍和敵人對抗。

讓我變成了一個能夠鐵石心腸，登上高山的女子。

到了此時此日，進亦難，又無退路。

就算能嘗盡多少風光，亦難逃一死。

你只能讓我傾慕，卻不能成為我的。

為求好過，我才狠下心腸去爭取寵愛。

為求安眠，磐石也不及我頑強。

誰希望能名留青史。

當中辛酸只有我能明白。

誰讓那當初到皇宮青澀的女孩，

割上那一道道磨不掉的疤痕。

花漾年華時，我們還在皇宮裡遊樂。

在我歸去前，能否讓我再看你一面。

sounds ging gum

dont u give up nah nah nah
i wont give up nah nah nah

let me love youuuuuuuuuu

范冰冰 real jeng

can u see her nipples??

ham sup jai

ppl gonna quote it when i die

kek

BiG 好撚勁

Nothing

I think BIG is Tier 2 team now

every time i listen humble
me dou sit down jor...

Every stone thrown at you resting at my feet
Why God why God do I gotta suffer
Pain in my heart carry burden for the struggle
Why God why God do I gotta bleed
Every stone thrown at you restin’ at my feet
Why God why God do I gotta suffer
Earth is no more, won’t you burn this mufucka?

HI

Iced Green Tea Latte 走冰

AND THIS COOKIE

THXX

HI

Iced Green Tea Latte 走冰

AND THIS COOKIE

八達通

THXX

UK girl is Sexy

先生 請問你要咩Size?

always 肥婆

UK GIRL RUBBISH

big

nws: bitch please

我對於照顧型既男性，總係無抗拒之力。就係OCAMP，我對佢已種下情愫。

屌 睇撚到好hurt
諗起我第一個男朋友

nws: bitch please

依個先岩

peasants

HI

BIG Iced Green Tea Latte 走冰

AND THIS COOKIE

八達通

THXX

ON9 PIZZA HUT

WHERE R U NOW

影呢D野就話自己有錢

where u at

總之上次影d甜蝦赤蝦開post

REAL RICH PIC

今年唔食蝦了...

蝦蝦蝦

果晚即刻想屌人了..

[quote]

SAID 830 ARRIVE

NOW 9PM

WAT

應該落中環屌D OL!!!

gold mine look like a shit hole

why r they expensive

好能淫賤..

ME SUPPORT,,,,,,,

喉嚨痛得要死 全沒有心機 卡拉今晚不OK!!!!!!!!!!

過得到今晚 其後尚有兩萬晚
煉過仙丹 亦怕孤單

每日返早最好就係視姦D OL

REAL

等陣係咪唔得牙

said real

central OL

皇后大道果D好能正

唔視姦

u blind

VENTI GREEN TEA LATTE

玩咗十個鐘都掌握唔到ak嘅spray pattern，好想死

呢到D巴打閒閒地都千幾二千個鐘....

is good

ppl say too sweet

just dumb

打bot好過打dm

YES我戴副超再拖隻金毛尋回犬，地鐵D OL 任摸，洗撚視姦==v

ching sick ball

你咁矮 行埋去奶佢個閪都得啦

#nooffense #stillloverex

米九算矮我刀冇野好港....

中環d對眼生係額頭..你估下有幾高

有冇CHING放刀

係中環，充斥著所謂 「Alpha type」性格的打工仔：自覺聰明絕頂，人中之龍，對眼生係額頭，基本以上一種 「I am better than you」的世界觀待人接物，以下簡稱他們為中環式「醒目仔」。

oh shit

我放m9 ruby fn
有冇興趣

c da隻手幾白滑

go public sea fake ppl l0r

想睇kennel比黑鬼屌屎忽
你地玩唔玩呀

+

cls... 中環都有人吹捧

are you blind?

and do you read?

buy jor

ok ying

can mix grill

mix me mix me

gonna use this for exam

dip pen ho hard use

OK!!

點分人妖

where is pen

c da留tg!!

disapper jor
every time he lost skins dou del all ppl

taobao smfc

dino = 人妖

小妹好鐘意寫字!!!!

where is pan ?

好喇 新朋友仔們 咁我就自我介紹先 我就係叫小周哥 咁玩csgo都有半年。
咁以下內容係只適用新玩家使用既。
好咁即刻開始
首先我引用返香港第一戰術大師所講既一句對csgo取勝既概念
*要贏對面最主要而唔係如何去殺死哂對面敵人。
ct係要守好爆炸點 係時限內唔好被殺清光同比人裝到c4
反亦然之 t 要取勝唔係急於如果殺死哂所有敵人,係要諗點樣去裝好個c4同守好炸彈可以係40秒後爆炸。*
咁新朋友時間慢慢會浸淫你地明白既個道理。
but anyway 呢家教既係比較速成令你地快速適應csgo 同埋打後慢慢你地都會明白點解高rank會用唔著
首先 根據非正式統計 t同ct贏得最多既round 洗費係25000蚊,
咁即時代表full buy 買整主槍 其他所有既裝備。所以呢到有幾個方案。
拿咁我因為唔係出書 所以就口語簡單咁講啦
拿你一場競技(即是mm)入面會有兩場手槍局 係總共三十個回合中分別係第一回合同埋第十六個回合 。
咁csgo mm最快獲勝係其中一隊取得十六個回合勝利 ,
咁我針對新朋友話起smg 通常係你手槍局獲勝之後兩個回合都可以買黎屠殺掃射敵方既,
因為sliver 至nova既rank朋友 正常情況底下如果輸左手槍局都需要eco兩個回合。
咁eco係咩意思呢,就係咩都唔買 儲錢準備係第四回合買整所有裝備 以增加回合勝利既最大可能性,
所以smg既朋友用到第四回合就要將槍械進行升級 買ak47 m4 awp 之類既步槍。
當然包括埋閃光彈 煙霧彈 火彈 炸彈啦,咁呢d既使用技巧就唔教住。

咁首先就詳細少少 由ct角度去解釋。當ct贏左手槍回合
但t係裝到c4.咁第二個回合 t會有大約每人二千蚊 ,
即是佢地eco多一round就可以全隊買到全甲(即時防彈衣加頭盔共1000蚊)加一支步槍ak47 .
所以ct就需要係第二回合開始去衡量自己第二回合既槍足唔足夠抵禦第三回合 t有機會全隊ak既火力。
咁情況係t第二回合輸左但都裝到c4既情況都會可以第三回合買到全甲ak既。
所以smg亦即時衝鋒槍最大派用場就係呢幾個回合喇,
咁當然有其他玩家講 喂後面對面如果對面輸左都會有eco round wo.
咁當然係有啦,所以就要靠玩家經驗係之後既回合去買最大贏到可能性既槍,
但我就會推薦係盡可能買步槍,因為渣smg係好易練壞壓槍手勢。
你要我講得詳盡d就算一百萬字由槍法到戰術都講唔哂,因為csgo既奧妙就係有成千上萬既玩法,
所以cs先會一路可以流傳幾十年,呢個就係我鍾意玩csgo既最大原因,
咁當然csgo除左競爭系統都有其他休閒玩法,而且仲有賭博出面世界級既賽事,
呢個post最多討論留言就係呢個賭博範疇,而我都好想提醒下新朋友唔係唔好掂唔好學,
你當然有自由去賭啦,但要量力而為,唔好下下就要賭到跳樓,
csgo既玩法千變萬化 我希望可以新既朋友仔可以一路咁盛傳csgo既真諦,
好好感受下打競技既樂趣。而我就係叫小周哥,我對cs既熱情多過鍾意屌mk妹個西。

而我就係叫小周哥,我對cs既熱情多過鍾意屌mk妹個西。

UMP tap頭狗留名

UMP Tag 頭爽過屌中環OL

同佢一齊左都兩三個月 日日見 大家都係拍認真拖都係成年人 有暗示問佢呢啲野 但佢冇乜嘢表示 同埋佢話自己係一個好謹慎嘅人 唔會亂嚟 我問過佢會唔會搞大左女朋友個肚叫佢落 跟住佢話唔會發生係佢身上🤦🏿‍♀️佢話佢好諗後果 唔會因為自己私慾而亂咁嚟 但有時kiss果時我feel到佢都有啲反應 但係一定冇下文啦🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️摸都冇摸過

一位22歲廢柴爸爸的故事，好想有一個了斷.....

= =

屌奶星俾人放左上網

Esports, and especially CS:GO, have grown to exceptional heights during the last couple of years, attracting new people to join the market.

Today, Dust2.dk revealed some of these as Astralis player Andreas "Xyp9x" Højsleth has created a players' union for Danish esports athletes called Esport Spillerforeningen through a cooperation with DEF-Sport, the union behind the Danish badminton, basketball and ice hockey players' associations.

E波正式成為體育一部分

fnc comeback

gambit

JW hs真係非戰之罪

人地vp一場比賽咁throw
Gambit 1 round 1 round咁throw

live fast die young

Roger That!!

問題 2 若DUST2遭遇恐襲, 我們可以怎樣做 ?

early bird have bug eat

Have ol watch

D ol又著短裙

ust so earl;y

new day new trade!!!!!

ho lan crazy

想帶go pro扮遊客去中環影女

琴日個FD生日
夜晚我去左佢果邊同佢慶祝
我地成班咁岩見到肥婆著住件MINIONS TEE行過
等佢入返佢自己房之後,成班笑鳩佢似成粒波
d女話佢好撚似MINIONS

又笑自己條女

耍花槍閂埋房門耍啦

點解你地要講到肥婆係我條女..

咁點解你要講到咁關心肥婆..

邊有人咁仆街笑自己條女

老師又中‼️

Ho 慘

想食肥婆.jpg

NWS

Sun is never going down down

慘

又要番學還書

唔還算唔算係偷

Kennel

有冇c da係旺角東站 遮埋我過天橋

做乜po我呀頭出黎

我而家出黎,等我

等

太大雨不出了,別等

小妹心碎了😤

糕po係咪連登唯一一個絲打多過巴打既po

55

有個FD whatsapp我
冇限酒水唱K團 $50per person,報名從速
請自備開心樂園卡
點答佢好

HJ兩Q 賓周都損

放刀Bayonet|fade(fn)100%fade

加上放keys

想john

fnatic 打 sk 就好睇了

birming 3.0就tran得

仲要係咁寄野去我屋企

好撚公廁 好冇矜持

屌你地

港大聖約翰書院宿舍裝CAM 家住畢架山精算尖子偷拍女同學裸體片

on9嫁喎

!!!!!!!!!!! kelvin jai

港大精算

maybe just ask her next time

and 家住畢架山

xD

感化+服務令 la

say real

even nws go rap fat po 10times

no sentence

say real

唔放上網抵俾人拉啦

你地平時串我算唔算虐畜！！！！！！

[q ote]你地平時串我算唔算虐畜！！！！！！[/quote]

,,,,,,

her teeth cute

搞錯 = =

9up話讀完書出黎賣保險

比個fd勁認真鬧我，爆晒粗，成個life coach咁= =

即刻陳豪米雪.jpg = =

都唔知係咪黎M = =

系

我都想咁問佢

不過唔敢

Her hair Cute

aka she cute

50yo

sex her

賣嘢
想要其他 可以去TRADE網 TRADE俾你

telegram:Koosta

why u keep spamming chat in steam...

50yo real person must ng ho j i think

照屌

d!uj0r!

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

#hkig

日男在機場易服偷拍空姐如廁 身型魁梧露馬腳 認罪囚14天

ckf

[url]http://210.6.49.181:81/index.htm[/url]
邊個巴打黎

KOBE成日鐘意扮輕盈. 成日學MJ low post 打法上highlight, 跟住又鐘意交下波扮全能

真係唔好亂係屋企裝CAM....

yes

on9

my mother bought 1

what for

on9

KNg

又釣魚

Immrotals有進化成巴西狗既味道

巴閪狗好撚勁

完全勁過Lincoln仔
支op勁過鄉下仔

決賽又鬼打鬼lu~~

岩岩諗起Dream Hack個數據打
Fnatic Best map 係nuke

dreamhack winter 2017

!!!! new idea!!!

support in 15mins!!!

coming

yo kenja1

如果佢面骨冇咁大既話 係咪J得過

u should fuck her anyway

佢對奶

玩波都玩十年啦on9
點會唔屌呀

巴閪狗上腦

蒙頭入閘 最好

咁都蒙頭，平時食開咩

new post is huge
help help~

寶馬山的學生妹屌打佢

巴西狗輸Overpass

ok la

香港市民就可以豎起大拇指說解放軍保衛香港，我們很安心。這是讓我們非常自豪的一件事情。

👍👍👍

👍👍👍

new post hv potential

巴西狗Mirage 1-11

jw 上哂身

JW瘦左

mwah <3

16-1

首BGM好嘈

0:06 - ,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,:

喂加我入個故OK?
我心軟話想俾班女番黎，但wtsapp 左佢地成晚都冇人應!!!

你D圖邊到黎

camera

need support!!

kennel又拎黎撚狗

this is huge

send me pic to assist

simple say e d right

appeal to emotion

😏

笑撚死成班打哂交

你影定D電話相send俾kennel扮野啦

連ID名呀

fast

via wtsapp

appeal to emotion

more more more

仆街晏D先返果邊
可以

cls

我上年d相係backup哂係icloud

chi sin

thumbs up jor mei!!

糕po

連登仔到底有幾蠢

而家D人咁撚蠢
隨時9UP話自己有CANCER
D連登仔一定衝出黎捐錢俾你

最好扮埋自己係女
ez money

快d俾圖果個梅斯達菲啦

ng lun give

so more burn

笑到gapgap聲

CHING你好
唔好踢爆ok?

呢到好多手足仇港女

特別係有錢果d

自己冇錢去就=其他人都冇錢去

shift topic !!!!!!

笑到仆街

又抽擊啲公屋撚

強

住公屋話自己有錢果d真係好撚癲

幫手啦hktp奇翼

po埋張business class打沉班lin登仔

有冇ching借張車相黎

OK!

糕po HOF

個post好睇過決賽

我冇

問usadog

Dllm吹到咁撚大成7個人
點整張七人車相比你呀

你屋企3架定4架
影你架七人車咪得囉
我果架雙門都唔撚知點影

電話得自己架civic同之前租既Mazda 5，好似6位座

未返屋企仲係大學果邊

慢慢

搵人回下
樓豬以前係假膠又唔代表呢個post係假膠既

我

and have pictures gogo

瑞典狗點打都唔夠黎

出個 入境紀錄已經有人信.

on9

好多所謂正義撚出黎指責kennel
點睇

你搵kennel

REX炒完車俾人狙擊

路過
唔會踢爆放心

wallen咁撚樣1v3

Team Clara

我諗SK Major應該輕鬆贏

三十歲條ON9仔

G持G2 收佢地皮

明屈連仔都叫炒車...仲屈我炒到傻左做假膠....

都廢事回佢，平時我自己冇推POST 都係靠果幾條友幫手

撚狗咁撚巴西狗

黑社會2佢做得好似喜劇咁

Last mapMirage
巴西狗輸CLG
但瑞典狗應該都贏唔到
巴西狗二隊唔夠大心臟

唔覺呢條假波大陸妹邊度正

話說之前返Market Place
見過劉愷威
真人超矮超無自信
唔明點解可以同楊冪結婚

clg個mirage d打法針住sk黎打

之前覺得佢好撚正, 又有波又有樣

一撚定屌啦

dennis真係pistol king黎

Real say

GOD OLOF

帶埋個C4衝出去

係得瑞典狗先有得同巴西狗打下

巴西狗

taco 空中爆頭

又係巴西狗贏

串撚到

成個scene最撚黑人憎一定係巴西狗

HI
今日上下堂
做下GYM
又完一日

hi
起身買g dragon 飛自用

More

why magic johnson d teeth so white
is ng is use jor 黑人牙膏

事實

計番minimum wage, cpi, 同港息率

香港食野係貴d

我個lebron post抄uwants都咁多人回

佢覺得貴係因爲以前$20

你就黎過千正評 諗定新post未

TungY出黎explain 比樓豬聽(5分)

s!uj0r!

連登囝

今日中環d女玩露膊！

好撚熱呀
冇冷氣

每次訓教起身就周身汗
焗桑拿咩屌

訓唔撚到教
我想訓教呀
我聽日要7點半起身落london呀

以前中學果邊夏天都係18,19度
屌你呢邊成30,31度

我都係去返北邊生活算

流放邊疆

好想買vlone x fragment
好似有d貴

肥婆d汗

咁撚熱
你下次係咪會變nigga

晚晚都係著住底褲訓
連被都唔洗

咁好...

好想含

try to sleep
Attempt #299
....

Fail!

咁熱同肥婆做愛！

BIG green tea latte

八達通

thx

有冇law撚check下 網上眾籌 犯唔犯法

佢rape你

啲老墨冇個好人！！

ho lan racist

adam,,

109度個地球燒熟左啦

又扮野

行街見到lecturer

叫我下個sem上多啲堂

facepalm.jpg

。。。

屌 收啦

我個心好似穿左個lone

😢

又比人鬧

好煩l0r!

有

溝下其他女分心

3個加埋280磅都冇

係美國唔係用美金咩？何來用磅？

....

我希望我真心左

ken囝

條女黎左m
唔洗happy father day🤤🤤
訓得安樂了

中環d大屎忽想點姐!!!!

生個肥仔出黎

吾會 牙柯為左肥婆犧牲左好多 我宜家相信愛情係盲目的

諗起肥婆榨取柯9就忍唔撚到笑

正式嫁入柯家

肥婆依d一定係賢妻良母型 相夫教子

冰櫃有條雪撚硬左既香蕉 我貼label寫住 x女同事個名)專用 佢到宜家都無同我講過野

柯仔:啊..啊 唔得啦我 (肥婆個名)...啊

個氣氛好odd

阿海 收手拉 回頭是岸牙

墨妹咁戰鬥格 小心牙

You know what to do with that big fat butt

上線啦!

扯住旗玩21點

down pay there how much

問老母借2球炒股票都話唔得

打撚到佢嘔腦漿

that post developed dou NBA is toy

人中之龍

THXXX

啲talk話all are welcome

入到去得prof聽。。。

老監到

Facebook宜家都有人直播av好撚癲

做愛真係好爽

5明

垃圾

算

咁不如俾我

信我 下鋪開odd

....

點

五河已經係練成左「現居LA」9UP大法

New meta bruh!!!

連踩十日 返埋聽日終於放假 #workhardplayhard

siacoin，星期五，講完

係poloniex做lending 一個月都有5%回報，點解要買股票

🔥

siacoin 上牙！！！！！

會唔會係因爲股票都可以做lending收5%

放幾幾舊水落去一個月已經可以有一餐免費M記加大食

如果係risk free 佢就唔會offer 5% la,,

想搵餐M記食姐....

目標回報係食M記加大可以加兩隻脆香雞翼

用股票做lending + 可以收埋本身股息

可以搵2餐M記

1300正評

jj好臭

隔住條褲都聞到

真work?

for女人喎

我個po可以入HOF

#認叻

食D雞翼尖

7月6號有糕達挽!!!!

阿联这灌篮狠出一口恶气！震天补扣怒瞪哈达迪！

屌完屎眼？

mo ar,,

5信

bath sin

好臭

捽d白花油

食飯隔離條女係咁lur條仔去旅行

喂牙 我半年無去旅行啦

又係咁換腳夾 都唔知想點！

bitches

幾時帶我去旅行姐

對住個韓國人講句cum沙咪打就係咁對住我講韓文

55 him

Leon 555555 - feat. dino

She hit the floor
Next thing you know
Shawty got low, low, low, low, low, low, low, low

COME ON MAN

唔唔唔唔唔

CSGO fall, but this song never fray

巴打我想問下點解fps會低左？
我半年前玩可以固定300
依家fps飛黎飛去
有時得返100

係間餐廳用英文叫野食條女就係咁望住我！

我用英文因爲條撚樣唔識中文！

咁撚熱咪撚著長袖啦屌 臭撚過牙宏69

我信林泳淘仲係處

點解要帶黑色口罩？想曬個印？

win10?

係

xbox錄影已經熄左

jj臭到溫唔到書

有無呀

真係5信

係咪成日著住條pro焗鳩住

kennel=包莖

ng is but smelly

鳩屎

mo

just smelly

show me

= = i wear suit

pm

好似打得飛機多會咁....🤔

想索kennel賓周的+1

no鳩屎 but still smelly

i dunno why

IT狗未放工 答你唔到

IT狗never放工

係咪有袋屎

的味應該係龜頭個窿發出

從你老母個閪發出

兩粒蛋變壞左

come on guys

dont make fun of me

hello
我開咗個TTT server 測試中 大家試玩
目前我provision緊 因為有map change crash問題
如果開始穩定 我會放多幾個server

43.245.223.203 welcome

遊戲片段

變能左皮蛋

ok thx~

oh no!

stop guys

want HKU MFin

how to prepare

why other U Msc ~150k hkd

hku 300k hkd

300k i go overseas study dou duck

ho lan blue blood l0r!

looking for 學店式Master洗底

where

taiwan most beautiful is ppl

Degree holder;
Experienced in cashier in Hong Kong;
Below 45 years old will be preferred.

cashier need degree

屌 呢度唔係傾csgo

stevefan1999

i like dust2

you?

掛羊頭賣狗肉

IT DSE 毒撚黎 唔使理佢

今日行過見到隻芝娃娃
諗起燒乳豬

how about IT post-DSE 毒撚黎

who?

我做炒賣的 唔係IT

trader

hay ar ken

i like ak47

hows going m8

SIA = NEED BTC BUY TOO ?

reading books about bonds

and shadow banking

more

係時間去紮鐵!

我日日劈友 我有劈友問題
一日劈左幾多問題就係劈友問題

#jogaboniyo

@richchiggas

即係點!

leon話條女幾正

need ah

WAT

米能屈!

VAPORMAX 優先購買

DOPE

Seanie P have 50cent feel

said real

個mv好似係個friend幫手拍

我要操操操操操到你逼都翻开

舊日共你的快樂園地
現在是哪位再可跟你 來一起 來嬉戲

想屌

no la,,,,,,,,,,,

pish

push

ok la.....

WTF

of coz no la

u eat mud ga

今日
我地
好齊人

係曬糕PO就
好失魂

L I H K G
個個爭住睇

我地全部
好好睇

今日我地就係係到
拍mv

拍mv

拍mv

拍mv

講完

want smart pill

how to get

gut

屌你 鳩噏去到世界盡頭

china

but ok fake

great acting

dam son

｜巔峰時期的Howard有多恐怖？｜

is this a joke

有冇中國風EDM

沙田冠希 feat. 火炭麗琪

lit

xas

知我好撚chill

We spawn in on an arid day,

I buy amour, a tec, and an ak.

“Cyka rush B” the random calls,

I prepare a nade to smoke B halls.

I inspect my skin, a Jaguar,

I get a call that one is car.

Entry falls and so does our fragger,

Poor guy in the back is our lagger.

With one flash, I retreat,

My HP starts to deplete.

The team accuses me of baiting,

“Hey man, why all the hating?”

Surrender vote pops up,

The votes increase,

All over the keyboard,

Dorito grease.

The vote passes and with rage,

I boot up my forum’s homepage.

“That’s it, I quit, I’m tired of this,

I lag and all my bullets miss”

I turn off my monitor and call it a day,

Playing CSGO is really gay.

london多好多林寶,勞斯萊斯
btw今日見到有人揸架波子918
連車牌直接寫POR 918X

想揸架fc

my car

most expensivest shit

做校巴司機啦你

salary?

1m 1mouth me do l0r!

有冇手足留過so

鬼妹lecturer好靚女

我愛miss

u ng sic eat

thats it

Damn It Feels Good to be iBanker

A real iBanker plays his cards right

A real iBanker never runs his fucking mouth

what a song

點先可以打RANK同鬼佬打唔係同大陸仔打?

LONDON一日遊終於完左
隻腳已經冇左感覺

jj已經冇左感覺

mm server picker

你打得J多?

我唔打J now

#focus

宜家唔打J + 清茶淡飯

提高 專注力 + 數理能力

好lan大犧牲

#membamentality

好lan超

下個sem食埋smart pills

JP Morgan 2019

#expectme

今日沖左2次涼

冇咁臭了

上次打expect me 打左except me

比人指住黎笑

熱

其實唔明點解要屌班hip hop撚

[文化沙幕] 發覺聽rape既香港人都比較有錢

唔G係咪有錢學英文好D！

好想開腸po

但之前個po太HOT

因為條褲太低

之前開party播50cent比人笑

搞到要聽kpop

嬲左

部分正確

聽埋哂D 死黑鬼唸口簧唔俾人笑就假啦=.=

=.=...

聽ili wayne都比人笑

勁嬲

有冇ching成身h&m 都比人話有韓風

北韓啲人係咁著衫？

身為中國人去聽D 低等黑鬼既音樂你真係唔知醜架喎...

ching聽開咩

我英籍

一定細個睇開藍貓

細個真係有睇...

你唔係黃皮膚黑頭髮黑眼睛??

人類lens係冇黑色的

係 ATV= =

平時聽住黎打機

akirajack

尋日幫個細路補習做工作紙要答我是_ _ 人
佢竟然寫我是香港人
我即刻打到佢仆街

主主人

我的志願寫大個想做食環，因為可以捉鳩D 阿婆賣紙皮，好爽

it's casino baby

China Stocks Enter MSCI as $6.9 Trillion Market Goes Global

@ust

man that's symbolic

哈哈哈

五河係咪太毒 唔敢埋枱玩
要自己一個毒撚走去同部電腦老虎機玩

yes 間賭場冇枱有人玩緊
成間賭場全部人玩老虎機

it9 咩係ASICs

CREAM SODA呢

microchip

want mining?

haha

之前諗住用hall電

但city hall太多賊

ResidentSleeper

捉d流浪狗黎發電

比人report

真心有license炒好煩 乜都要利申

好多窮人JELLY

又串

我日日都炒

炒餸

告你

一定冇事啦不過

有腦都唔用自己account炒

告

好凍

係咪病

AIDS

2nd paragraph

maybe sell on fact

vapormax冇能晒

COW NG DOU OL now

系..

吾想返工了

撞到支那狗一隊一定要中離

看不起我们中国人？

岩岩先激嬲完一隻支那狗
冇野做開分身入去完左手槍局即刻ABANDON

行埋去踩火先最撚爽 同friend玩 場場都搞到大陸仔俾人ban

d果仁唔掉野

下次搵幾個輪流tk佢

無上一排 can佬個post千幾二千正評咁撚戇鳩既

十足十果d secret po咁

又要冥想到放工！

又兩點 ResidentSleeper

can佬@usa

咯咯咯

big butt

Dat ass

分手兩星期 街都無出
你問我答

單身二十年 你問我答

更新：06 月 20 日 @ 下午 9 時 53 分
-Significantly reduced damage from "Bodyy" wallbang and equalized damage for both sides
-Added collisions to lights at A site allowing for ninja plays (thanks Penguin_Powah!)
-Fixed incorrect footstep sounds in several locations (thanks 1stFuriosa!)
-New .nav mesh addressing several minor changes

Bye Boddy Wallbang

Light Bulb

抵啦

叫外賣賀下佢

Baby 1 2 3

做愛？

有無得同男人做

同人地老婆做

你69咁大陣味 實知

冇事啦

屌

mtr見個人妻入埋啲沙田wtsapp group

想點

想約人打場Casual

回完就回老公msg

約嗎？

I one =偷情勝地

big3!!!!!!!!

偷左夫唱婦隨≧▽≦個名

Sa but ture

Pause at 2:40 SHE MISSED THE GOLDEN BUZZER!!!

廢老

香港最出名就係「買唔到樓」，但有無諗過，如果要阿爸肯捐棺材本先買到樓，呢個要人「供樓到入土」嘅城市，會唔會步日本後塵，成為一個「低欲望社會」，即係不婚、不生、不買樓，失去活力。

話說，近日就有篇文章，講到日本著名管理學家大前研一評述日本已經陷入「低欲望社會」；睇返以下跡象，香港都有少少似：

物價點低，班友都唔消費
30歲前買樓人數逐年下跌
年輕人對買車開始無興趣
「中產生活」模式開始被嫌棄

今時今日部份香港年輕人，已經開始唔使錢，加上唔想生仔，更加壓抑消費；「低欲望社會」通常都有個現象，就係年輕人好識安慰自己，壓抑買樓欲望，例如以「簡單生活」、「開心唔使住大屋」、「退休唔使多財富」勉勵自己，因為「錢買唔到生活」，住一格階磚都可以快樂。

LBJ son

wtf

#簡單生活

say

mm

no

fake la

hk wont 低欲望社會

many greedy and ambitious mainlander

卡塔爾只是杜林普殺雞儆猴的棋子

fish rich guy

唔明點解要結婚

ARM

佢csgo個post班友作圖畀佢
成班毒撚夾份出仇女post

give ppl mon

suddenly

think of d on9 bitches

angry

好超

仇女=毒撚

no say la

go post is dim

everybody know

我照推論仇毒撚= 反人類 可唔可以==?

咪俾D傻閪慢慢mon
我都俾人話住公屋啦

yo

我深水埗劏房南亞狗

係連登仔眼中一定係二元對立
仇女一定係毒撚

me grind hard go ibank

no girl

d蠢人真係好撚低賤

影衰糕po....

dichotomy

remind me of

中g now doing la,,

have how hard

有冇人黎重慶大廈搵我食飯

55

some cal ging is can do, fin product/ modelling etc

some know engine industry well can do research analyst etc

but 中g is inevitable

late d all 中g

WHO PLAY COD BRUH

好彩我唔仇女 我一定係食女王😤

dA-K1NG

2000 正評

wat

連登仔最撚好笑係用連登個起底功能就當真

懷疑csgo班毒撚作正評俾佢

呢個真
上個網就知道人地現實係點

讀心神探都要睇腳
連登仔睇上網留言就得

系...

我=中環讀心神探 日日睇腳

Top shop d鬼妹同abc

now d IPO

all cn firm do tim la,,

do MNC must is ging d, no doubt

but if u talk salary

cn +jor many and life also is easier

but me e d trash U, want climb must jump jump jump with a gd postgrad

but me finishing jumping maybe hk is cn alrady

sad life u know

好想睇腳, 有冇女user可以post自己腳!

我果隻又點睇？

頭先星左我老母2把

屌你 星期3 學整香蕉pancake 都唔去學Programming

屌你 你都就黎死 做乜仲唔爭取時間學野

你話係咪痴撚線！

REX果個補習打到佢仆街好笑d

C DA HO LANG LUI ><

leng

s0rl0r!

諗定新野未

打佢la

火炭

麗琪

火炭

麗琪

熱情的臭閪

懷疑佢地有mon你女同事早餐留言!!!!

CHARM,.,,

毒，係一種態度

唔敢入黎回POST 只敢MON

我動議糕PO要實名同銀行戶口認證!!!!!

地址一定要私樓!!!!!!

#Story15722

感覺已經係痛苦既程度
努力讓自己受歡迎
努力脫毒
努力改變自己
還是不行呢
想大家喜歡自己
還是做不到呢
連一個可以傾訴既對象都無
真是失敗呢
做乜都失敗既我
就連去死都做唔到
身邊無一樣野係順利
想成為一個自由的人真困難呢
想成為一個受大家愛戴的人真困難呢
甚麼都失敗既我
就連得到幸福既方法都沒有
還要痛苦多久？
捱下去真的會有好結果嗎
身體裡面除了負能量甚麼也沒有的我
還可以怎樣

ham j0r

點解clean bandit首symphony要拍gay佬mv

糕PO 全部手足由出生到而家都未同過雌性人類講野

好想港鐵快D搞女性車廂，車廂入面有異性我都會腳震心跳加速

jeng dou pk

毒氣boss

you

NT

me reply

GO!!!!

go

糕PO史上最大型自編自導自演

Wilson

一望到二千正皮就打左下冷震

拎個閪出黎當八達通嘟